(巴入)有另一半仲應唔應該收異性禮物?

女同事知我鍾意做運動
係聖誕節送左件幾靚嘅外套俾我
嗰時又好難拒絕佢好意
怕之後面阻阻
但我條女知我好少買衫
俾佢見到可能會問長問短
我應該點做好

1:如實相告
2:話係自己買
3:退翻俾人

利申：無做過對唔住女朋友嘅事

收左之後捐出去/扔撚左去咪得
女同事問起咪話唔啱著/少著呢d款

先回禮俾你同事
再同女朋友講公司交換禮物

話係自己買

回禮好易有下文
睇樓主點諗

等佢問再如實相告
君子坦蕩蕩

講真話 有乜好瞞

哩個真
到時女友知道埋會仲撚多疑

當你諗咁多嘢嗰陣 已經代表你都想同女同事發展

問得出咁嘅嘢，你個女朋友似住你腦海。

正常社交收到異性禮物好平常，咪回禮返人哋中意嘅嘢。
同同事都可以friend，又唔係叫你flirt

女人心...

直接比返女同事話唔啱著/唔著呢啲style啦
噏乜理由都係夜長夢多有機會比人踢爆

退後一步諗 如果你女友有異性送野比佢 你會唔會有bad feeling
如果無野而你又覺得講出黎無野既話 可以同女友講聲先
如果你覺得有野 女友實嬲 咁就同同事講返唔使啦
呢啲位係要抉擇 即使你同同事真係無又好 純友誼又好
但如果明知另一半會唔開心既話 而你又真係愛佢 就唔好博啦
一段關係就係會長期有抉擇 睇你覺得自己女友定嗰樣野重要啲

其實視乎另一半係唔係醋埕

講定先～同佢拍定針 吹到話如果佢唔鍾意可以即刻掉左佢，咁佢都唔好意思叫你掉啦

我淨係知如實相告就死硬既

非常同意

不果有啲男人實會話同個女同事係普通朋友
如果自己女朋友唔信就算
好少男人會倒番轉黎諗

直接講囉

送比你女朋友咪得
話天氣凍買件衫比你著

講，衫擺公司着

建議一定要講
多數絲會覺得男嘅自己主動講姐係無事
隱瞞唔講姐係心虛
你唔講佢知道咗仲難搞

2

講 之後問女友介唔介意 介意就送比佢/比返人

介唔介意都唔應該問
係要直接俾件衫條女處置
條女真心唔介意就會俾返你叫你著
介意咪會收起好好處理囉